廢老衝紅燈 累司機閃避不及炒車

所有人都要遵守法律，不管是孩童、大人，還是老人家，因為如果犯了法，不僅僅影響自己，隨時會害到別人！今日澳門有一名老婦被指衝紅燈，連累電單車司機閃避不及而炒車。

網民Marco Ma‎今早在facebook群組「澳門道路情報」發貼，指一名老婦過馬路時衝紅燈，一名電單車司機為急閃避她而炒車，老婦受驚跌倒後，自行起身，繼續衝紅燈，離開現場。相中穿深藍外套的男司機半跪在地，身旁的綿羊仔翻側，而被指亂過路的老婦正橫過馬路。

事件引來熱議，多數網民都狠批涉事長者「唔抵幫」，斥責倚老賣老行為極要不得！也有人替電單車司機抱不平，慨嘆他行衰運，老婦害他撞車，他罵也不是，不罵一定滿腔怨氣無法發洩。另有人指不少長者都很自私，沒有想過他們不跟交通規則過路，不止容易發生意外，還會累及無辜，今日的事就是最佳例子。

網民有話說

Nadia Bonita：呀婆可能六十年前係賽跑冠軍？

SamsonEmperor Cheong： 1. 捉住個阿婆，告佢過失傷人囉 / 2. 司機自認倒霉

Alan Sam：阿婆走得快，一定有古怪。

Davis Tou：呀婆側面霸氣依然

Sn Ake：阿婆大叫：我條命我自己負責，你揸車嘅有責任讓人…………（曲線）

廢老

冚家剷 一陣死咗又俾人入不小心駕駛導致他人死亡

死廢老

已經試過
有單車死左個阿婆個巴士司機被判監

之前學車又係見到個廢老想衝紅燈
最慘佢又衝唔哂
行左兩步又停左係度,之後仲凸枝柺杖出黎好似想示意叫我停

不捐血 不捐錢 不讓坐

廢老is everywhere

老人家都想蝦

死撚晒佢啦

人地車親你又唔好意思 一陣車撚死你人地都會唔安落 咪害人得唔得